android用chrome睇片全屏

android10用chrome睇片全屏點樣先可以 full screen

例如上兩圖，打橫都唔識自已full screen ，點set？

打橫

用Samsung Browser可以用翻Samsung嗰播片software播

Auto rotate

㩒full screen打橫部機，右下會有rotate制自己彈出嚟

原來要另外呢到攪全屏幕

成件事真係咁覆習？

用Samsung browser
chrome全屏唔到的

rotate
唔使auto
你橫向部機個陣左下角會有旋轉按鈕
撳落去可以暫時橫向
退app個陣會幫自動幫你轉返直向

真係rotate唔到就裝個force rotate 嘅app
例如依個

咁就一定可以旋轉螢幕

咁簡單就得我呢個post會不存在

試咗我方法未

唔知你指邊個按鈕…算啦…總之依家攪掂、無煩惱了！